想買部 15k-25k既車黎操車

05 06 fit/ jazz

你呢個budget
求鳩其上28car 睇啱咪買囉
使鬼問
操完直接劏啦

MT: ae110
AT: Jazz

唔係ae110
就係nz121

Corolla啦，你呢個價係呢種最好冇野整
其他一係年份大好多小毛病

我知道係呢幾款車
我都係想睇下有冇巴絲咁岩放車 可以轉售